有無人成日無力感好重

最近真係情緒好複雜，我好明白走上前線嘅人，
翻到屋企好似一切如常，無力感襲一身嘅感覺，
面對依個政府同一班港豬，唔知點算。
每次出完去，翻到屋企都會喊。
不過我唔想放棄，所以喊完就會諗，
我想繼續保護香港，我想下一代覺得生活係香港幾好。

我啲濕疹都好似因爲情緒越來越痕，都有朋友係一直失眠，要食藥先訓到。

其實我內心都唔係好強大，但如果你/ 你朋友想搵人傾計，唔介意嘅，可以匿名搵我，PM/tg都無所謂。
我只係一個希望聽多少少，幫到少少嘅絲打。

如果你嫌我唔夠專業，我有個親人做心理輔導，佢老一輩唔識用連登，但佢好希望幫得一個得一個。
都有同輩好朋友做老師社工，上過前線，歡迎搵佢地傾計。

辛苦大家了。
依場長期抗爭，係好攰，但幾攰都要堅持。
一齊加油。多謝大家。

Btw我間中好頹係會寫信比梁天琦，唔知佢收唔收到，但寫完寄出好似個心又舒服少少。

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?

我愛你 加油

我愛你